Bitcoin / Crypto 集中討論區 (66)

不推文

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (66)

有人開咗

bjoy

有冇巴打可以講下點睇ada放左小小bnb買佢 明明睇youtube前境好好

Bjoy

BNB係ETH killer?

放哂eth 入bnb 會唔會賺多d

而家用BNB做defi平好多， 啲人因為gas fee轉會都唔出奇

留名